有無屯天元dse phy bio撚想一齊溫書

好少去自修室/圖書館 鍾意坐cafe溫
留低你個telegram我開個grp
2018一定要得

Pish

毒撚溫書也要自己一個

坐Cafe仲要R人一齊

不如直接交友app算啦

得mk先會上網搵陌生人一齊溫書

你勁既，自己溫就得啦
你廢既，都唔好意思搞到人地

on99

can't agger anymore

Mk邊會溫書 搵女食渣下話
無計 啲frd個個同我唔同科 好想搵人做challenging question

有勁有廢 最好就搵到個同我相反 大家互惠互利

中六先新修bio 好多野唔識好無助
求2咋

想搵免費老師炸？

好心就唔好阻人溫書 有咩唔明咪番學校問呀sir

人地學霸用左佢溫書既時間教你 有咩得益？

Btw phy考左啦Ching